大埔親中大陸狗屌柒示威者

6月9個時已經屌柒示威者，屈示威者收錢做事

仲要扮曬野，人地direct佢同佢理論，解釋，佢會選擇block 柒人地，繼續post story打飛機，屌柒其他人CLS

之後post左幾多親中言論，我唔知啦
但係話說啱先又有新見解，實情就將香港混亂既原因射落其他人身上！（利申下面係佢ig 小號）

我屌你老母，條女本身係有問題，人地被人殺死左，而家香港咁亂，只係林奠條仆街借D意硬推送中條例，呢個大陸狗就完全想轉移視線，將個波射返落去個對情侶到。成日講d野懶有高見，打d野學撚曬個yylam。啲言論就好隱晦咁屌柒示威者，幫政府講說話。

中學讀大埔救恩，出名gay
而家讀樹仁，日日屌大陸roommate,扮到自己唔係大陸狗咁

Ig:

男人老狗學人玩影分身

推

pish

pish, btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

Cls

個樣生到成隻狗咁

3毛

Pish

係咪有病...

仲睇CCTVB 新聞已經戇鳩啦

乜撚詩情淇意

有無人翻譯到佢ig名咩意思

Push

其實佢個樣有冇咁撚On9
係要用On9黎形容
係學校九成比人蝦

男人老狗仲要學人玩直播

shiqi=詩淇普通話拼音

如果佢夠膽係大埔行出街咁講
會俾人追撚住黎屌

大埔人好撚團結

笑死乜撚嘢IG補post事宜

大元日本城做，得閒同佢打招呼

ck=粵語諧音
54=5月4日生日 refer to 金牛座

shiqi死返返去奶共啦

連登教育組 要好好教育呢啲事非不分嘅香港人

屌 影衰學校
利伸 同校 幫大家幫手屌

推 大埔之恥 中文系之恥

廢老觀念 搞到香港亂就係唔得就係錯

嘩 大埔救恩已經出左兩條共狗 仲要係柒出連登

佢ig小號
講野似廢老，隻眼整到似蛇精男

明明以前仲係黃絲
所以人真係變得好快

屌爆佢 利申同校

開完post屌柒完示威者，被人圍屌之後del post, 仲要加多句屌柒反送中既人cls

屌 推爆佢
影衰學校同中文系
利申同科

呢間中學成日出埋d癡線老，例如梁xx，想知再講

佢ig 仲係public
欣賞下佢D文筆啦，有得同恩師鬥

想知

講埋啦，唔差在清算多個

愛「淇」愛黨

講啦

屌 真係影衰哂
呢排唔敢同啲friend講自己讀救恩
點解救恩會出咁多垃圾
校訓仲話以救恩為榮 榮你老母
利申 畢撚咗業

條大陸狗話自己係仍我掙扎的人

邊個梁xx

大陸狗翻支拿啦 屌

男定女呀

推撚爆條on9仔

蛇精男翻天津教煮餸啦 仲留係到做乜9呀

唉 邊個救到佢

留名

成個年輕版梁孔德咁

堆

唯唯好波
之前睇錯你

死返大陸天津尋根啦，唔好留係香港扮香港人然後屌返香港人啦

仲要自稱本宮

個腦真係裝屎
利申佢中同

日撚日本宮前本宮後，仲要係咁點評cctvb膠劇節目，又基佬又大陸狗又廢老咁，好難唔屌

中學已經睇吾撚順佢
把聲好難頂

屌 日撚日叫自己本宮 睇見都嘔

咪睇咁多tvb啦本宮

我屌 中同 笑撚死點解佢會出現喺連登

翻天津奶共啦柒頭

Wtf

原來仲有個直播用既ig ac
男人老狗開咁多ig ac
仲要填問卷經過本宮審批，怕比人屌要經過篩選?做法咁似中共做既野

仲要整個乜7直播頻道 wts pm叫人睇。真係多撚謝晒

仲有生日 pm提人同佢講生日快樂 冇人覆就屌人

當自己係邊9個cctvb小生

好大個官威

哇！

後生版盧偉聰

一睇就知北京狗

推到上北京

點癡線法

係大埔廣場日本城見過佢

本宮忍你地

大埔友見到佢記得打聲招呼

經過去探下班先

個樣似係精神有問題個d

人格分裂 佢成日覺得d人想害佢 過份自我中心
好似全世界圍住佢轉咁 真係冇眼睇佢 死天津宦官

想知
仲有邊個？
唔差在post上黎睇下
校友但冇跟開

一齊去收佢皮未

BTW 樓主究竟同佢有幾大仇口？

private左

啲嘢del撚曬

好怕呢啲八婆格既男人
仲有係刪呀 鏟 仲話讀文學

唔認同佢諗法既人去日本城搵佢

幫推

條撚樣 一睇就知弱智

有成18個人follow
直播一定好熱鬧

Lm

人地樹大 中文系咖

救恩書院 又中

戇鳩仔有樣睇

只能說有呢啲仔
成個家族真係家門不幸

我開咗個post 又係有個支那人
講埋啲涼薄說話
利申：校友

垃圾學校

啲相

佢唔係第一次比人賣㗎啦，佢嘅嗜好係用ig撩交嗌

好撚柒
Btw push

大埔人出去追住佢屌啦

推到佢仆街

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

呢間學校仲有好多呢啲人

好撚柒

你都有今日啦
詩琪姐

讀中學見你男人老狗蘭花手
仲要有個咁嘅花名
成個女人咁真係好核突
肉唔肉酸呀你

世界中心心

救恩書院由富善名校正式升lv做連登名校

笑死
成日見佢行路係度扭屎忽
又係度姣仔 真係見到都打冷震
讀書果陣又係度R老師FD
都唔知係咪去整容黎 隔夜飯都嘔埋出黎

呢排裝修？

日日俾人訂個書包落垃圾桶

唔通係守護神基基網友？

有冇人想去Baby Condom做死呢間學校

成個弱智咁，唔理啦

Too late

我師弟bo Ching

支那狗

佢對呢個名好自豪

情人節好中意送朱古力比男同學

勿相認
真心覺得人柒都算啦 個心仲咁黑
等天收

聽講仲周街派
好似仲同人表過白

屌 救恩師弟 睇個樣都知on99

邊2條

好似依家仲讀緊書 記得好似係學生會circle嘅IT

而家讀緊嗰班應該唔識了
不過成日見到呢條撚樣成日喺fb同啲老師懶係frd咁傾計

放過班老師啦

大家唔好放錯重點
重點係呢條黑影乃共狗

黑心***
sorry 手殘

Treeu

隔離po已出

而家都唔好意思同人講自己讀過救恩

TreeU 有冇人爆料啊

第二行好撚尷尬呀自己打完有冇打左個冷顫？

本身就係大陸落嚟
中學嗰時已經基基地
成日以為自己係好受歡迎嘅共狗

利申:中同 為救恩出啲咁嘅人感到羞恥

On9有樣睇

乃共狗讀書少唔識寫個醜字

SYU既渣滓

台下聽到我個名嘅名都會尖叫

最後一張成個盧偉聰咁

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

push push push

夠鐘翻大陸啦shiqi

我地繼續講翻個垃圾gay西

呢條柒頭終於比人port
利申：識佢

推到香港獨立

Splm

留名跟進

shiqi? 私處咋掛

救恩之恥
點對得住周校長？

陳年校友路過，並放低一蚊跟機屌柒D唔生性嘅師弟。

好gay

周校長都收得皮啦

周校長仲係咪成日巡樓
嗰時我個屆啲人叫佢周保安

On9仔，有樣睇

高級保安吖嘛
救恩傳統黎

原來已升格為高級保安
當時佢仲係散仔

得二百幾人 定乜撚嘢期剷人啫？

最尾張相
其實佢係班主任定中學生

呢個仆街真係CLS

就係留返唔會同佢嘈或者認同佢既人，咁多個ac得200幾人，圍爐打飛機咩

終於有人講佢啦屌
成撚日扮熟痴撚線 之後佢生日又要高調揾人幫佢作詩
話要函意 我頂 畢咗業都搞尻我
日撚日都j啲直男同學 好撚嘔心
之前屌佢咪睇tvb同唔好講風涼話換嚟係開story屌人

利申: 中同，grad 咗仍然被佢纏的同學

共產咩屌

勿相認吖拿

死返支那啦賤種

又有幾分似

好大怨氣喎

都大概知邊個架啦，都得幾個人有咁嘅艷遇

猜猜你是誰

屌你變撚左救恩書院相認post

讀到F.6 做日本城？唔撚係嘛
浪費納稅人的錢，比本地乞兒好過⋯⋯

記得若唔滿意，立刻要求退貨！你懂的

組團過日本城解釋俾佢聽？

屌佢日撚日又話要調教邊個又嗰個
佢有上莊㗎推撚到佢仆街啦
利申: 我唔係有艷遇嗰個囉屌

好快比人炒！
老闆見佢咁撚麻煩，得罪哂尐街坊

日撚日post story話大元日本城裝修
搞撚到全世界都要知
啲人問佢嘢佢又屌人唔追佢啲story
屌你洗版咁洗 on9咩

讀完樹大都要做日本城，咁讀來做咩？

以為日本城佢有股份，日日係到sell貨，又係到對個營業額打飛機

推到完場
好撚憎佢

聽下人地解釋啦

到底屈你啲咩？全部圖文齊曬，全部出自你手打出黎既，自己咩都唔打出黎，到有人唔認同就屌返人轉頭又封鎖人，馬後炮狗
大陸狗死返去大陸啦，咪撚係香港吠

Btw讀中文既，系你老母

lm

屌你老未 講完又要兜 總之如此 何必當初呢

輕輕一推

朝早一推

死gay佬

push

大陸狗想紅 起身推一推

唔係全部都痴線架，好多舊生都喺前線

係啱嘅驚西咩，自己有道理都要del po

條女唔安分就可以被隊 就係抵死
乜撚嘢logic
你gay嘅我又係咪可以隊你？

利申:好撚直 非gay

咁似黑警呀頭盧生

繼續同你玩呀
詩琪姐

清好大仇口

睇條蘭花手唔順眼好耐

佢升左職做高級保安啦
利申 救恩前學生

讀緊炸

柒出連登

估唔到咁多人咁憎佢

呢條支那死基佬真係救恩之恥

呢條大陸狗仲有冇野其他野爆，拋磚引玉

樓主同佢係咪有十冤九仇

大家咁話啦

DKLM 睇個死gay西唔順眼好耐

清算